點解中聯辦 新華社 一班中資 唔係重災區

我同你地講， 灣仔華潤大廈先係中資大本營！ 樓下中聯辦， 樓上大把陸哩日日係深圳坐車落黎返工， 成棟野又係國企華潤， 點解無人去炸佢老母？

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

中聯辦應該要入好耐
唔係On 99去搞商場

各位手足，黎香港既蝗蟲有好多都係共產黨員，佢地有份殺周同學架

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

香港正式進入內戰

成個香港爛晒
連狗竇都燒埋
得一眾中資，中聯辦，中旅社冇事
真係好難講得通

唔小心㩒咗不推文

推。

港島戰場要再考慮點打，大型行動之後好難撤

華潤大廈的確

連中資銀行都裝修
但中聯辦 新華社又冇事

新華社之前裝修過
不過唔夠喉

多謝巴打幫我宣揚。

46樓係總部， 其餘各層有各支各集團同華潤子公司。

另外佢格離仲有成棟新起酒店都係佢地。一搞唔止佢地要收皮， 連去會展同政府大樓同埋成條告士打道所有通道都要關閉

果個位置好難搞喎

新post係會分散左comment，不過多人睇到

戇鳩就唔好出post啦，又係到鳩噏叫人衝。你咁撚叻，唔自己去？

要推

中資可恥

嚇死人咩